女版689

意思：

指葉劉淑儀。葉劉淑儀的行事作風與689相近，而她亦想參選特首，因而被稱為女友689。

葉劉淑儀一直以來都大力推銷23條，因此亦被網民稱為「666 + 23」或「23條惡魔」。
例句

雖然689宣佈左唔參選下屆特首，不過唔好忘記仲有個女版689，大家唔好掉以輕心，12月11日一定要出黎投票，一齊踢走689！

幾時開左咁既個網